CCTVB竟然選擇完全唔報香港政策法嘅新聞

完全係鴕鳥政策，睇唔到當冇發生

因為係cctvb

連港台新聞同報紙周街都講, CCTVB真係弱智到一個極點.

驚企錯邊

佢應該跟777定習總

777今次算唔跟雜種

就後黎好似政務司要下台存啦

今次又係袁生訓醒抽起條新聞呀？

TVB≠新聞
TVB=propaganda

雜種話東 777話西
跟邊個都死

Cctvb

叫葡國肥閪報下大灣鳩有咩生魚食粉飾太平

唔報導即係冇事發生

不意外